周子瑜個人知名度大於TWICE？粉絲一面倒笑嘆：還用想嗎

Twice 台灣成員周子瑜在我國可以說是人人都喜愛，但近日就有網友在網路上表示疑惑，「周子瑜個人知名度有沒有大於 TWICE 呢？」沒想到大量粉絲一面倒的笑嘆直呼「這還用想嗎？」隨後更點出 1 個致命關鍵，引起熱議。

這位網友在網路論壇 PTT Gossiping 板上 PO 出一篇「子瑜個人知名度是不是大於 TWICE ？」的文章表示，「子瑜出個人寫真了，有點驚訝，很少看到團體成員自己出寫真，（ solo 歌是另外一回事），子瑜個人知名度是不是大於 TWICE 」，此篇文章一出，引起大量網友熱烈討論，粉絲們紛紛表態，一面倒的直指「根本不用想」，留言蓋起高樓。

網友們紛紛表示「老實說比起她的隊友，她很潔身自愛，一堆去談戀愛還有憂鬱症」、「要看是在什麼地方」、「這團人氣大不如前了」、「周子瑜在韓國就很紅了」、「 Twice 現在應該還是第一女團」，不過有鄉民指出周子瑜知名度大勝 Twice 的關鍵是「全球百大美女第一名」，「全球看來是子瑜最紅」、「子瑜整體真的人氣最高」、「子瑜在韓國雖然不一定是第一，但在全球知名度一定高」、「周子瑜是全球知名的百大美女第一美欸，知名度完全屌打吧」。（編輯：王柏文）

一堆去談戀愛還有憂鬱症

你話拍拖都算 ， 憂鬱都有得鬧？ 你估佢想架

個肥婆都出左部寫真書定唔知攝影集
出兩部添啦屌

出本photobk就當solo台仔

唔通話落仔咩

一陣該叫導又入黎酸

又幫我瑜招黑